[茄子蛋] 有無巴打有聽台灣Band？

煙一根一根一根的點
酒一杯一杯一杯的乾

高質MV、高質歌，真心值得欣賞
特別係MV到最後，你先發現原來兩個後生仔並唔係個阿伯嘅過去，而係存在係同一條時間線

「看三小啦？ 」(望乜撚嘢啊？)
「看你緣投啦～ 」(望你靚仔啊~)

呢兩句台詞呼應緊嘅正正就係歌名「浪子回頭」，阿伯曾經都MK過，佢開頭望住兩個MK仔笑係因為佢好似望住往日嘅自己、同埋嗰個已逝去嘅朋友(呢個就係佢點解會一路湛酒落隻空杯嘅原因)。

而佢答句「看你緣投啦～」就係因為佢已經浪子回頭，唔再為小事而同人嘈起上黎，簡單講，亦即係歲月令到佢收咗火，睇到都覺得佬味濃郁

菸一支一支一支的點 酒一杯一杯一杯的乾
請你要體諒我 我酒量不好賣給我衝康
時間一天一天一天的走 汗一滴一滴一滴的流
有一天 咱都老 帶某子逗陣 浪子回頭

睇到呢到，你又有無諗起生命中嘅邊一個朋友？
而佢，而家又係邊？

正

終於有人聽

推到有同好

第一次聽歌聽到起雞皮

個MV拍得好高質

親愛的無情孫小美

屌你 香港就係缺乏呢d咁有佬味既歌手

希望佢地可以黎香港開mini concert

真係好撚正

有冇人會去睇深圳場？

嘩
原來都有連燈仔識佢地

正撚到仆街

人在台北

好多台灣嘅音樂都好正，例如Rap黎講頑童真係好有台灣味，但又唔會好似911咁台客

超爽der開著二手車 聽著繞舌歌口音老鄉土
來自南方的台客素Tee穿白色 What you gonna do do

想組團 但好似太遲

留個tg 利申如果有人一齊會想去 自己北上就不了

Ryry000

真係太遲 幾時會等到有香港埸

推

去咗101跨年睇Live嘅揮手

好中意聽台灣band
草東同deca joins正到欲罷不能